[潮流雜誌] 有無巴絲知道喺香港邊度買到日本潮流雜誌

有無巴絲有睇日本潮流雜誌嘅習慣？例如smart、fineboys嗰類。想知喺邊有得買

下，依家仲有人買雜誌嘅咩？

sogo樓上書店咪有得賣囉

Thx ching 因為想緊日文想睇多啲日文野

少咗好多地方買就真
有無睇日劇日綜日documentary?

有啲少少啦 大部分都係因為而家讀緊嘅野有關所以睇

哦即係讀緊fashion

直接上amazon jp買
連運費都可能平過喺香港d日文書店買

用集運

信和地庫大把

信和地庫快過sogo好多 la....sogo又貴又慢...唯一優點係文庫小說幾齊

可能我住港島
好少去信和啦
各位應熟過我，我萬年無喺香港買過日本magazine

香港有都10鳩幾算
自己amazon仲好

用佢本身個海外配送都還好
基本運費300yen 每本書150yen
加埋都係平過喺香港買

真
包裝又好 送到門口 仲平過出面 有得送香港一定簡送香港
集運唔係唔得 但好慢 集單又麻煩

上個月仲要買5本書免海外運費

唔係呀文科黎

咁又係 香港11算